有冇爸/絲玩開skimboard，有野想請教

香港邊到有得買塊board？

xgame hk

amazon

價錢大約幾多？

P.s學生哥負擔唔起太貴

唔太清楚 我玩開surfing 見佢surfboard 都係同外國上網價差唔多
你可以搵下外國賣幾多錢 再計埋運費條數 格下價

btw 巴打你skimboard諗住去邊到玩？

Oh, thanks

諗住係大嶼山果邊玩住先

SBF boardshop 有得買

係門市見到？ 因為上佢個page唔見有